有冇人可以教下我呢種泊車技巧？

除咗型仲慳好多時間

香港邊有咁大地方

咁泊車你條胎用得幾耐

少林足球有教

條路無咁闊就算內街三線都double park到變左一線

好撚簡單, 一入彎, 拉一拉手掣, 架車bei一bei, 攪掂

但我係跛

搞錯晒 係5線變1線

走嗰陣點出

無車牌？平時點出咪點出囉
扭多幾手得啦定我認真左

8千轉 兩咪車 架車打橫行

去車頭睇電話囉

點解第二張gif佢直路果段已經燒緊呔

咁咪好慢囉

張圖係離合同brake喎

真心咁你影到相未

重睇啦
佢唔撚係用腳泊嫁

打電話叫前面走

我跛既學唔到功夫

點入咪點出囉